究竟有咩愛情慘過比朋友乘虛而入？

然後曾經同你稱兄道弟既朋友同你個女朋友講：
「其實同佢都唔係好熟嫁渣」
為左溝女 可以去到幾盡？
嗚呀

Details

好賤

心寒

幫你check下條女係咪雞喳
咁都受溝，條女唔要都罷啦

所以未到確定行到最後
都唔會介紹兄弟俾佢識

朋友妻 咪走雞

我都係

好慘呀 痴線
一次過中兩刀

唯有當一次過認清兩個人

根本樓主問題

賴賴賴